［徵旅伴］有冇人一月會去德國？

各位巴絲，我黎緊1月會去德國六日，想搵下有冇同路人一齊去！交通住宿已經book左，會住hostel，有巴絲有興趣既話就留言或者pm我啦

等睇狗公見到紅名就狗衝報名

冇錢

都有紅巴既

一月Munich
不過同女朋友去

去邊

我都訂哂 1月頭係柏林 你都係？

行程未定呀 可以商量

我8-10係Munich,10-12係柏林